支那趣聞：10元任裝爆谷 水桶油漆桶全出動

12月06日(三) 19:01

浙江杭州有戲院周二（5日）舉行活動，顧客只需付10元人民幣，即可到戲院附設小食店內任食爆谷，甚至可自備容器「想裝多少，就裝多少」。不少市民聞訊蜂擁而至，除小型的膠袋和曲奇罐外，甚至有人帶了水桶、油漆桶等前來。

雖然當日不少民眾都「滿載而歸」，但有網民直言他們只是貪小便宜，「取那麼多，真的吃得完嗎？」、「抱這麼大個桶，最後扔的應該有一半以上」。更有人留言嘲諷稱：「怎麼不把爆谷機器和原材料抱回家，想吃多少想甚麼時候吃都可以」。

垃圾民族

一陣搞到大家都冇得食，中國人最叻咁樣

D水桶生晒污潰...

拎完呢桶間野應該仲有得賺

true
宣傳之餘又賺錢

我個夾壞左呀

大家都是一家人,不用分那麼細

之前好似試過一次係咖啡

思樂冰都有

等睇馬桶

蚹蛤蟈蜻

殺鷄取卵係中國特色

不過笑人還笑人
當年Pizza hut自助沙律

唔洗當年

美國飲思樂冰夠係咁啦

Ok雪糕......

窮人基因改不掉

steam送錢...

交你老母稅！！

美國 slurpee day 都係咁
我好憎支那但marketing gimmick 無須放大

講到香港人唔會咁

用金魚缸

佢試下係香港出吖
我拎埋個馬桶去呀

人地出屎 支那人就俾錢+命食

你睇下個肥仔 根本係到慢性自殺緊

最仆街係拎完一大桶返去又食唔晒之後掉晒D爆谷
貪小便宜嘅垃圾民族真係唔係浪得虛名

乎合國情

日本仔鬼佬前幾年拎水桶裝思樂冰就係幽默
大陸仔做就垃圾民族

唔知連登仔點睇啲鬼佬用同樣價錢任裝思樂冰呢

cls

我覺得鬼佬真係好funny囉

做得呢啲行為都係垃圾喇
理撚得係咪鬼佬

咩國家都會有小量人咁做啦

個感覺就係鬼佬就 make some fun, 支那人就係貪得無厭垃撚圾

人地戲院清倉底貨姐

糞民族

拎咁多食得哂咩
一人分些少

高尚既香港人一定係比完10蚊拎一粒試下味就算

睇戲間唔中食一次大爆定中爆都食到滯，咁大桶再大食都一定係會食唔晒唔要

準確啲我覺得係走難基因

但的確香港人都會係咁，冇講錯

數量比例上都係蝗國柒

連登式鍵國

支那畜牲
無法無天無恥

呢d野講綜合
支狗就升唔做呢樣野都係垃圾民族

要怪就怪你無支狗啦

其他人唔知
但我就會食夠就算 食唔晒都係倒

你唔好咁大巴打落連登仔到得唔得

好撚威啊
龍門擺得咁勁
共產黨都要跟你學野

推到極端都唔會幫到你地支狗spin架

班傻鳩自我中心咁強
跌係地下 拿返沙都覺得自己win

係既係既
全世界大部分國家都憎你地支狗
一定係佢地自我中心
唔係你地支狗自我中心啦

啊唔好意思
原來依加連支狗自己都憎支狗
低端人口

我諗香港都會

即係你都係支那狗所以憎支那狗？？

屌你拎石油氣桶…

人出錢你出命系列

比起支那狗，連登狗更低賤。雙重標準

美國人 = 大細路
中國人 = 巨嬰國

樓上貼美國圖既都係五毛狗
建國後一定要清算佢地

同一件事 啲鬼佬做就顯得好有創意 中國人做就好貪心

鬼佬做係情趣，支那人做就係垃圾民族。

有限用咩野碗

而且點疊高佢已經變左國際遊戲

貪心過西

真係好垃圾 !